泰維斯總結中超之旅：放咗7個月假！

泰維斯近日被問到效力中超上海申花的情況，這名阿根廷球星笑言像放了7個月假。

曾效力過曼聯、曼城及祖雲達斯等勁旅的泰維斯，上年以4,000萬年薪，由小保加轉投中超上海申花。

不過泰維斯今次轉會完全失敗，他只為申花上陣20次，僅攻入4球，並因態度問題被投訴。

現時回歸小保加的泰維斯，在接受訪問時笑指在中超的7個月就像放了個長假。

「在中國的7個月就像放假一樣，申花的教練和主席都質疑我，沒所謂，反正我都不知自己在做甚麼。」

醒目呀 唔駛做又有人工邊度搵

好撚賤

呢條正一食屎狗嚟

科蘭咪同佢一狗樣

雖然好仆街但又好鍾意佢撚鳩支那

反正我都不知自己在做甚麼

咁好多人打工都唔知自己做乜既,但佢打7個月工多過人搵幾世

Source? 堅定流啊撚狗撚到咁

都係叫雞飲酒吸毒果啲,唔變肥算幾好

返大陸屌西屌到鳩軟啦

申花的教練和主席都質疑我，沒所謂，反正我都不知自己在做甚麼。

擺明去放假

南美中意屎忽大 上海比較少

想學英文

TEVEZ LAUGHS OFF DISASTROUS CHINA STAY: 'I WAS ON HOLIDAY FOR SEVEN MONTHS!'

肥左唔少WO

錢已袋

Working holiday

一物治一物
之前申花拖鳩巴哥糧

"It's fine for the Shanghai coach and president to criticise me, I didn't know what I was doing there."

快撚d掛靴啦屌你老母

申花使完呢筆錢只係入左4球 臨走前仲要比佢串2嘴
成單轉會有咩得著

做得好
撚鳩班支那狗

佢仲要帶成家去 係講緊帶埋兄弟姊妹既屋企人，成幾十人 全部申花養哂

高質9upper

高層有回佣收掛
反正都係國企駛阿公錢

仲好記得之前仲踢緊中超時已經串過大陸足球水平有排都上唔到大台，激到香討班友氣急敗壞咁話泰維斯依家中超都踢唔好仲好意思咁講

問返佢經理人攞幾公斤南美白粉

前曼聯、祖雲達斯射手、上海綠地申花大牌球星泰維斯，去到中超發展9個月，表現只屬平平，僅僅轟入3個聯賽入波。泰維斯剛接受法國傳媒訪問，佢認為中國人冇足球天賦，頭腦簡單技術又曳，就算過多50年，中國足球都唔會有任何競爭力！

呢位前阿根廷國腳，周薪超過60萬鎊，之前佢都講過，中國球員思想幼稚，一落腳就好易令對手受傷，依家佢接受ouest france訪問更踩多兩腳：「中國球員技術太粗糙，同南美及歐洲球員根本冇得比。就算過多50年，中國足球都肯定追唔上其他足球大國，唔會有任何競爭力。」佢呢番話引起國內球迷熱烈討論，唔少都認為佢講得雖然難聽，但「方向是對的」，但亦有人寸番佢，話既然中國球員咁渣，但點解佢踢咁耐，只係入得3球。

入得3球都個個禮拜收你60萬鎊, 吹咩

姐係見中國玩暴力足球，咪錫身唔同你博命，一陣斷腳點算
咪當放個working holiday

咁侯克就真係敬業
場場俾人踢到就死咁款

中超最屈機係佢同保連奴

明明就係迪士尼之旅

厚面皮到呢，你依家廢到仆街，仲當自己球皇。如果大陸拖你糧，你惡言相向可接受，依家你不停笑鳩舊球會，真係零尊重。

agree

大陸球會係戇鳩
不過佢自己都唔係好

啲留言酸撚到

咪啱囉, 一個戇鳩對付另一個戇鳩

戇鳩 vs 戇鳩

科蘭：香港足球is rubbish ,me踢養生ball

好似話佢去左好多次迪士尼

好賤

要啦帶左成個家族黎

獌vs支那狗
狗咬狗最好睇

超級大傻仔

條撚樣好無職業道德
扮受傷唔踢波但比人影到去左迪士尼玩

對住支那狗係咁玩架啦 唔通同你班低級人種賣命呀

做得好

你冇射過波？

阿古路條仆街落唔落場都睇唔到

喂

她媽的霸氣
啲錢可以幫到好多低端人口
中國垃圾經濟

醒目 落場分分鐘斷腳

射波比人知咪柒，雖然佢都唔至在，賺夠

60萬鎊周薪

由開工屌到返工 都無所謂

咁又唔係

公開咁撚狗是支超先有

呀大佬
借問聲大陸足球除左錢仲有咩吸引到人呢？
姐係叫雞以為隻雞貪你靚仔？

收左錢唔認真踢都算，仲要笑鳩返球會
咁都有人撐

馬勒當拿：去中國賺大錢之後返小保加，完美！

撚狗咁撚 支那狗以為自己有錢大撚曬

呢個世界對強國係第二個標準

唔like 滾出呢個世界

或者叫堆賤種小粉紅
雖遠必誅

迪維斯仲蝗蟲過我地中國人啦

唔係咁蝗 咁無賴 點搞得惦支國

看下杜奧巴被人拖糧

得一個係客觀唔係謾罵

老马只是很含蓄的说出中国足球的真相而已，人傻钱多！

要點先可以剋到強國人 就係要學泰維斯咁

係候克同保連奴先咁痴線搏命踢

我都想做戇鳩, 唔好話60萬鎊, 6萬港紙一個月我都肯戇鳩

呢條撚樣真係好撚識玩

侯克仲要唔想走呢下先痴線

條撚樣好享受屈人機既滋味 當打去俄超 支超

柏圖同奧斯卡都踢得唔錯
踢得好幾乎全部巴西仔

對事唔對人
條友仔真係完全冇職業道德

撚狗咁撚

咁高人工點解嘈住嗌走？

可以話走就走？

合約有冇寫幫球會做宣傳果d 呀
借d 椅拖佢糧啦

大把錢 吹？

痴撚線咁點解仲要買佢過去

有咩問題 雖然我愛國

咁仆街都有人撐

以夷制夷

因為支那更仆街

同連登仔呢d人渣講仁義道德

同支那人唔講偷呃拐騙講乜 你放過佢佢就食埋你

冇錯 黎得亞洲踢波都係為錢啦
唔通想挑戰自我咩

如果佢踢ge係港超 日職 就大把人屌佢唔道德架啦

下下要腳唔要波，唔會收腳嘅攔截
係人都唔同你認真踢啦

步都唔散，戲都唔交，真養生波

static striker

d南美佬撚識分中國同香港咩
港超出得起600k比迪維斯佢一樣會鳩踢
到時睇下你屌唔屌

第二球證

支超就算啦

強國=原罪

養生足球

保連奴比中超練到人肉坦克咁

呢個觀眾真幸福，逗咁高既糧而又咁近睇中超，恨死其他球迷

係咪有結界 唔出得中場個圈